關於塔羅牌既野？

最近對塔羅牌之類既野幾有興趣
香港有咩途徑可以了解下
除左去誠品搵書睇

搵動物傳心師應該識

頂我冇養動物wor

圖書館借幾本研究下先

睇書好悶

我自己睇書學
成效OK

之前開過新手塔羅post, feedback幾好，都有D功力

但係睇書好難令我有興趣了解落去

有冇link?喵

唔睇書點學解牌？仲要每副牌的意義都唔同，每盒都會有自己的書仔睇

我唔係想識解牌
淨係大概知下類型同rules 就得

哦，咁可以搵人chat/睇utube

無知一問，聽講話基督徒唔玩得塔羅牌，係唔係㗎？

我唔係基督徒，但以我所知基督徒乜9都話係邪靈如果你係基督徒嘅話，你可以嘗試用科學啲既角度去理解塔羅的原理，咁我覺得宗教上無咩抵觸，但真係好信教果啲應該會rather to pray instead of playing tarot

乜9 都係邪靈
即係可以了解但係唔應該沉迷既意思？

有啲基督徒祖先都唔肯拜，真係好撚on9

我去搵下channel 先

你地兩個係唔係信教先？

我唔係基督徒，好奇想問係因為聽過呢個講法，但係我見唔少朋友係基督徒都有玩(多數係絲)

因為中式既拜係屬於其他宗教
佢地唔可以多重信仰 好似係

我係無神論者

而家就算係基督徒好多都唔跟教規

拜祖先係大多數係道教

剩係未結婚唔可以曳曳都已經冇乜人守到啦

以我個人經驗佢地對任何其他宗教、習俗、超自然，舉凡係怪力亂神就會好抵觸連拜祖先都叫拜偶像真心on9，至於你果啲朋友就要睇返佢地本身既想法係點，例如佢地本身對基督教教義的理解同對塔羅牌的理解。至於實際上有無抵觸我都唔識答，因為我個人認為塔羅牌同神明無關；但如果有人認為塔羅牌同神明有關，咁佢自自然然都會認為同基督教信仰有抵觸吧？

當然無話唔可以了解，但啲狂信徒會連行都唔可以行埋去literally

拜呀爺係信仰咩？真係好on9中國人點香同西方人點爉燭memorize一個人根本就係一樣，咁又唔見西方人唔點得爉燭？

識好多基督人都會追kpop idol
咁好似已經算遺背十戒

好多亂咁黎，教義係咩完全靠自己中意，唔啱聽就話人唔明，自己答唔到就叫不可猜度上帝

我之前都問過基督fd 類似既問題
佢都係答我要睇返每個人對基督教既理解

我覺得係佢地理解錯左點香拜呀爺做宗教儀式

同咪問佢地點解咁多善良又信上帝既人要受苦
佢地就會話係神既考驗

Which is not true is that 拜祖先係習俗，出於懷念的心，唔係宗教信仰，唔係偶像，大把人無信仰都會上香比爺爺嫲嫲，正如西方人會點爉燭

Exa7ly，習俗同宗教可以有關，但唔係完全同一回事最簡單生日吹蠟燭係起源於古希臘的月神信仰，所以基督徒根本唔應該切蛋糕

未出世已經夭折咗果啲bb考驗咗啲咩？

答唔到

感受到好大既怨氣

因為佢地真係太on9唔拜得呀爺但可以吹蠟燭燒炮仗拆利事？

根據天主教梵蒂岡嘅講法，教義係會隨時代演變而進步，好似現代天主教已經冇乜再攻擊同性戀，甚至唔抗拒呢個世界係有外星人存在嘅說法

所以都係睇教徒點詮釋